香港最可愛女藝人係邊個

個人認為 Bella > 鄺潔楹>簡淑兒
仲有邊個係香港可愛教主？🤔

莊思敏

許碧姬

ig: princejoyce

李司琪

Do Do

Ali